雲加 一生好本領 ～ 而家 可惜 千般錯～

輸波了 沒球入網 心底更是難過

最後一曲

此帖必火

lm

小李雲加？

啱哂音

雲加，永不知錯! 袁文杰，只嘆耐何!

無防中，永不知錯

迷雲黨 永不知錯
好d
袁文傑填得靚

雲加一生好本領 如今可惜千般錯
闖不過 柔情蜜意 亂揮刀劍沒結果

流水滔滔斬不斷 情絲百結闖不過
輸波了 沒球入網 心底更是難過

迷雲黨永不知錯 袁文傑只嘆奈何
面對死不會驚怕 離別心悽楚

人生幾許失意 何必偏偏選中我
揮刀劍 斷盟約 相識注定成大錯

無防中永不知錯 無緣份只嘆奈何
面對死不會驚怕 離別心悽楚

人生幾許失意 何必偏偏選中我
揮刀劍 斷盟約 相識注定成大錯
揮刀劍 斷盟約 相識注定成大錯

"無緣份只嘆奈何"
呢句直頭唔使改

無情溫 永不知錯 比賽豬 只拉day硬

push

風光過 又無敵過~

困苦中他建樹多~

改做 在困苦中建樹多

門生通通出走去 藍斯黑碧永伴隨